[日經]矮撚落雨咪撚擔遮啦屌你老母

每逢落雨都係，屌你老母班矮撚無啦啦隊把遮入黎，咁就濕撚晒

成日都俾人插到個鼻

仲有喺瓦遮頭都仲要開住把遮

矮女人真無敵

呢d仆街冚家鏟死全家

屌
唔只擔遮
收遮一樣on9
頭先有個矮女人收遮一嘢打落我隻腳到
屌佢老母

開遮都一樣戇鳩
對撚住你嚟開遮

雖然好仆街
但又真係事實
175都食晒水 連登巴打個個180up肯定下半身濕晒

小兒麻痹咁